中聯辦為黃色經濟圈助攻 時事評論員 - 劉細良

全文 link

中聯辦為黃色經濟圈助攻
時事評論員 - 劉細良

中聯辦唔止係特區黨委書記太上皇，而且係香港燈神。話說五一黃金周，網上吹出一個遍地開花的「天馬行動」，建制。。。。。。。。。
不知比人fake咗。原來天馬行動係鼓勵大家去「懲罰」黃店，係一次集體消費行動，光復五一黃金周。

建制選戰主打「反攬炒」

中聯辦及特區高層早已向北京匯報五一將以獅子撲兔方式打擊「本土恐怖主義」，結果情報收集、行動部署全數落空，於是惟有監粗嚟照出聲明反恐。中聯辦自行公佈。。。。。。。。。。。。

高，消費者信心指數也跌至2008年金融海嘯以來最低，歸咎一切源於持續的「黑暴」令香港「外傷纍纍，內傷淤積」，是倒閉潮及失業潮的罪魁禍首。同時攻擊反對派政客為在立法會選舉中爭取席位，罔顧自由市場規則，極力炒作「黃色經濟圈」，人為製造社會撕裂，「不擇手段滋擾、破壞無辜商戶」，形容是政治綁架經濟的「政治攬炒」。中聯辦又翻舊賬，指政府推出。。。。。。。
員無一投下贊成票」，認為反對派已經淪為毫無底線的「攬炒派」。

按照駱惠寧早已撰寫好之劇本，兩星期前開始啟動了9月立法會選舉campaign，主打「反政治攬炒」，由中聯辦領軍，建制派附和，先砌郭榮鏗，然後砌失業及黃色。。。。。。。
幹，由他們牽頭打選戰，事倍功半。首先自《基本法》22條風波這半個月來，建制派及特首高官急劇「溥儀化奴才化」，變成了中聯辦走狗，每次《文匯》《大公》及中聯辦發炮後，才輪到這群應聲蟲登場，其政治姿態在。。。。。。。
面殺氣騰騰，根本不會有人聽，毫無實際政治作用。深藍絲群眾有冇太上皇開口，本身已經反黃，淺藍保守群眾，一見中聯辦開口，反而保持距離，因為他們討厭中共更甚於反對派。

戰狼式亮劍，已成習近平時代一大政治特色，人人鬥打嘴炮，以免被視為落後於形勢，跟不上習主席總路線，但沒有人會檢視亮劍的實質政治效用。以批判黃色經濟。。。。。。
小商戶越來越多，傳媒關注不斷報道，網民自發宣傳，終成氣候。疫情開始下，市民更自覺拯救黃店，限聚令下警察濫權執法，黃店受打壓，更激起市民敵慨同仇，於是出現了五一黃店間間排長龍之盛況。

今次經共產黨認證，黃色經濟圈肯定大有可為，除零售飲食之外，下一步可以擴展成為香港本土企業倫理運動，企。。。。。。。。。
良好運作，當前政府管治失效警暴橫行，企業良心就是站在公民社會這一邊。只要香港人齊心，加上中聯辦繼續口誅筆伐，黃色經濟圈威力肯定會更上層樓。

劉細良
時事評論員

愈唔想要, 我地偏要做

垃圾共匪